我好想罷工

見到呢班高官和「禮義廉」狗賊殘害年青人, 仲要交稅養佢地, 邊有心做野, 我要罷工一個月!!